20141129 ||| #
http://en.wiktionary.org/wiki/User:Matthias_Buchmeier ||| #
遗弃 ||| abandon
不羁 ||| abandoned
放荡 ||| abandoned
委付 ||| abandonment
畸变 ||| aberrant
不正常 ||| abnormal
廢除主義者 ||| abolitionist
充滿 ||| abound
巴西莓 ||| acai
作出解释 ||| account
梅花A ||| ace
方块A ||| ace
红心A ||| ace
黑桃A ||| ace
乙炔 ||| acetylene
頂生植物 ||| acrogen
腈纶 ||| acrylic
致动器 ||| actuator
锐角 ||| acute
成人 ||| adult
投机 ||| adventure
奇遇 ||| adventure
仿射 ||| affine
承认,肯定 ||| affirm
...後面 ||| after
时代 ||| age
年齡分佈 ||| age
与（……）相似 ||| akin
亞歷山德魯波利斯 ||| Alexandroupoli
大陵五 ||| Algol
能整除的 ||| aliquot
同素异形的 ||| allotropic
允许 ||| allowance
诱惑 ||| allure
引诱 ||| allure
交流發電機 ||| alternator
测高仪 ||| altimeter
海拔 ||| altitude
铝氧烷 ||| aluminoxane
惊人的 ||| amazingly
奢望 ||| ambition
改善 ||| ameliorate
氨气 ||| ammonia
阿姆斯特丹人 ||| Amsterdamer
淀粉酶 ||| amylase
臀 ||| anal
不男不女 ||| androgynous
男性更年期 ||| andropause
贫血 ||| anemic
有活力的 ||| animate
各项异性 ||| anisotropy
倭水牛 ||| anoa
倒数第三 ||| antepenultimate
背斜 ||| anticline
西红柿 ||| apple
估值 ||| appraise
逮捕 ||| apprehend
捕捉 ||| apprehend
忧虑 ||| apprehensive
聪明 ||| apprehensive
当学徒 ||| apprentice
独占 ||| appropriate
水渠 ||| aqueduct
阿爾戈英雄 ||| Argonaut
行话 ||| argot
可论证地 ||| arguably
阿罗汉 ||| arhat
苛评家 ||| Aristarch
活着 ||| around
阿廷的 ||| Artinian
阿廷的 ||| Artinian
为 ||| as
归咎于 ||| ascribe
送气 ||| aspirate
吸入 ||| aspirate
抽空 ||| aspirate
確保 ||| assure
都 ||| as
返祖现象的 ||| atavistic
阿特兰蒂斯 ||| Atlantis
不分區 ||| at
合一 ||| at
达到 ||| attainment
证实 ||| attest
代理 ||| attorney
增加 ||| augment
靈氣 ||| aura
可及性 ||| availability
轴突 ||| axon
艾馬拉語 ||| Aymara
咩 ||| baaing
背景幕 ||| backdrop
巴達克山 ||| Badakhshan
壞蛋 ||| bad
拜科努爾 ||| Baikonur
換衡器 ||| balun
班巴拉语 ||| Bambara
闩上 ||| bar
禁止 ||| bar
酒吧的常客 ||| barfly
阉公猪 ||| barrow
城堡 ||| bastille
牢狱 ||| bastille
連 ||| battalion
斗争 ||| battle
美声唱法 ||| bel
轉彎 ||| bend
tradi=蛊惑 ||| bewitch
双语 ||| bilingualism
心酸的 ||| bitter
草果 ||| black
红嘴鸥 ||| black-headed
氣囊 ||| bladder
球膽 ||| bladder
寄宿生 ||| boarder
波奥提亚 ||| Boeotia
兴高采烈 ||| bounce
男生乐队 ||| boy
活页纸书钉 ||| brad
脑筋急转弯 ||| brain-teaser
易碎品 ||| breakable
费劲 ||| break
进圣餐 ||| break
（共同）进餐 ||| break
卸货 ||| break
打乱队形 ||| break
倾家荡产 ||| break
配种 ||| breed
育种 ||| breed
多此一舉 ||| bring
易碎的，易损坏的 ||| brittle
官僚的 ||| bureaucratic
官僚的 ||| burocratic
有戒心的 ||| cagey
变分法 ||| calculus
直径 ||| calibre
口径 ||| calibre
才干 ||| calibre
坎皮达诺方言 ||| Campidanese
菜籽油 ||| canola
羊 ||| caprid
CAPTCHA ||| CAPTCHA
代收 ||| care
監護工 ||| caretaker
瀑布 ||| cascade
现金流 ||| cash
现金流通 ||| cash
全体演员 ||| cast
铸模 ||| cast
铸件 ||| cast
强制类型转换 ||| cast
分配角色 ||| cast
铸造 ||| cast
阳离子 ||| cation
警示 ||| caveat
青瓷 ||| celadon
著名的 ||| celebrated
地窖门 ||| cellar
珍多冰 ||| cendol
关注焦点 ||| centre
向心力 ||| centripetal
懊惱，煩悶 ||| chagrin
混乱 ||| chaotic
燧石 ||| chert
杞人忧天 ||| Chicken
无后 ||| childlessness
直布羅陀腸 ||| chipolata
亚氯酸 ||| chlorous
剁 ||| chop
砍 ||| chop
慢性 ||| chronic
纤维蛇纹石 ||| chrysotile
-殺 ||| -cide
循环换气 ||| circular
克萊里休詩 ||| clerihew
血塊 ||| clot
旧车 ||| clunker
可凝结的 ||| coagulable
汇聚 ||| coalesce
多此一舉 ||| coals
塗層 ||| coating
编码 ||| code
合作 ||| collaboration
煤船員 ||| collier
殖民地（的） ||| colonial
鼯猴 ||| colugo
你说什么 ||| come
学位授予典礼 ||| commencement
共匪 ||| commie
海鸥 ||| common
蘆葦 ||| common
协议 ||| compact
同伴 ||| company
有法定权力的 ||| competent
技艺娴熟的 ||| competent
可计算的 ||| computable
计算机应用 ||| computing
计算机编程 ||| computing
凹面 ||| concavity
凹度 ||| concavity
理解 ||| conceive
樞機團 ||| conclave
祕密會議 ||| conclave
同时发生 ||| concur
傲慢的 ||| condescending
保護 ||| conservation
夥伴 ||| consort
老婆 ||| consort
皇后 ||| consort
阴谋者的 ||| conspiratorial
勾结 ||| conspire
康斯坦丁 ||| Constantine
成分 ||| constituent
吃 ||| consume
用 ||| consume
煮熟的 ||| cooked
協調動作的能力 ||| coordination
互质 ||| coprime
收到 ||| copy
灯芯绒 ||| corduroy
威尔士矮脚狗 ||| corgi
相关性 ||| correlation
美容师 ||| cosmetologist
付出了；耗费了；花费了 ||| cost
委员会 ||| council
面容 ||| countenance
領隊 ||| courier
表姐夫 ||| cousin-in-law
表嫂 ||| cousin-in-law
姻堂兄妹，姻表兄妹。 ||| cousin-in-law
小伙子 ||| cove
小海湾 ||| cove
螃蟹心态 ||| crab
含乳脂的 ||| creamy
奶油色的 ||| creamy
小湾 ||| creek
小溪 ||| creek
机务人员 ||| crew
平头 ||| crew
臨界點臨界值 ||| critical
杂交 ||| cross
十字架 ||| cross
横传 ||| cross
十字架 ||| cross
南十字座 ||| Crux
密碼學 ||| cryptography
結晶作用 ||| crystallization
結晶 ||| crystallize
克蘇魯 ||| Cthulhu
刺芹 ||| culantro
chinese ||| cumbersome
庫里奇巴 ||| Curitiba
學校的全部課程 ||| curriculum
月经 ||| curse
逃 ||| cut
愤青 ||| cynic
高手 ||| dab
敷 ||| dab
輕觸 ||| dab
該死的 ||| damn
皮屑 ||| dander
死亡蛇屬 ||| death
调试 ||| debug
初始設定 ||| default
惡化 ||| degenerate
接生 ||| deliver
可以传送的 ||| deliverable
交付物 ||| deliverable
德谟克利特 ||| Democritus
树突 ||| dendrite
视乎情况而定 ||| depend
德瑞克 ||| Derek
应得的 ||| desert
遗弃 ||| desert
当逃兵 ||| desert
德梅因 ||| Des
硅藻 ||| diatom
听写 ||| dictate
二甘醇 ||| diethylene
怪手 ||| digger
業餘人士；一知半解的人 ||| dilettante
勤奋,用功 ||| diligence
尺寸 ||| dimension
兩極性 ||| dipolar
谴责 ||| disapprove
免職 ||| discharge
釋放退役退伍 ||| discharge
放電 ||| discharge
出院 ||| discharge
流出 ||| discharge
流出量 ||| discharge
不相交的 ||| disjoint
意见不同，争执 ||| dissension
不和諧 ||| dissonance
餾液 ||| distillate
山茱萸 ||| dogwood
家庭的 ||| domestic
统治 ||| dominance
显性 ||| dominance
优势 ||| dominance
多巴胺 ||| dopamine
一絲不茍 ||| dot
双将 ||| double
复查 ||| double
停住 ||| draw
盛装打扮 ||| dressed
滴涎 ||| dribble
烂醉 ||| drunk
杜布羅夫尼克 ||| Dubrovnik
很明顯吧 ||| duh
抱枕 ||| Dutch
DVD ||| DVD
失讀症 ||| dyslexia
辉煌 ||| éclat
戊 ||| E
土 ||| earth
地役权 ||| easement
吃飯 ||| eat
黄道 ||| ecliptic
毛豆 ||| edamame
埃德蒙顿 ||| Edmonton
效力 ||| effectiveness
有效范围 ||| effectiveness
得意洋洋 ||| elation
电生物学 ||| electrobiology
慈善的 ||| eleemosynary
施舍的 ||| eleemosynary
接受接济的 ||| eleemosynary
元素 ||| element
伊丽莎白项圈 ||| Elizabethan
加大 ||| embiggen
使（……）能够，使（……）有能力去…… ||| empower
允许去…… ||| empower
琺瑯質 ||| enamel
封装 ||| encapsulate
封装 ||| encapsulation
迷惑 ||| enchant
赞美 ||| encomium
包围 ||| encompass
包含 ||| encompass
围绕 ||| encompass
内共生學說 ||| endosymbiotic
到达 ||| end
迷人 ||| engaging
英文水平 ||| English
全神贯注 ||| engross
施展魔法 ||| entrance
巩固 ||| entrench
挖掘壕沟 ||| entrench
中层楼 ||| entresol
附睾的 ||| epididymal
大司马 ||| equerry
大司马 ||| equerry
勘误表 ||| errata
以扫 ||| Esau
地产 ||| estate
财产 ||| estate
字根 ||| etymon
測氣管 ||| eudiometer
蒸發散 ||| evapotranspiration
更 ||| even
即使这样 ||| even
外顯子 ||| exon
可扩展的 ||| expandable
失效 ||| expire
呼出 ||| expire
阐明 ||| explicate
曝光 ||| exposure
暴露 ||| exposure
相片 ||| exposure
寓言/似/的 ||| fabulous
表面效度 ||| face
階乘 ||| factorial
公平貿易 ||| fair
著名 ||| famed
不可思议的 ||| fantastically
法拉 ||| farad
务农 ||| farm
封建化 ||| feudalization
结尾 ||| finale
自由射击 ||| fire
清仓甩卖 ||| fire
第一世界 ||| First
失败，（计划）流产 ||| fizzle
佛拉明柯舞曲 ||| flamenco
法蘭片 ||| flange
竖中指 ||| flip
獅 ||| foo
工头 ||| foreman
破天荒 ||| for
破天荒 ||| for
連翹 ||| forsythia
冷媒 ||| freon
嘶哑 ||| frog
结果实 ||| fruition
享用 ||| fruition
充分的 ||| full
功能 ||| functional
供您参考 ||| FYI
狂热的 ||| gaga
老糊涂 ||| gaga
高良薑 ||| galangal
一对多 ||| gangbang
间隔年 ||| gap
喋喋不休的 ||| garrulous
迦楼罗 ||| garuda
汽油 ||| gas
煤氣鼓 ||| gasholder
煤氣鼓 ||| gasometer
通才 ||| generalist
地理信息系统 ||| geographic
毒菌 ||| germ
臨陣退縮 ||| get
上床 ||| get
追根究底 ||| get
心烦气燥 ||| get
过去之灵 ||| Ghost
现在之灵 ||| Ghost
未来之灵 ||| Ghost
靈異故事 ||| ghost
吉-/jí/ ||| giga-
停止 ||| give
龟头 ||| glans
片麻岩 ||| gneiss
藏原羚 ||| goa
女神 ||| goddess
似神 ||| godlike
好事多磨 ||| good
狼吞虎咽 ||| gorge
符類福音書 ||| gospel
石墨烯 ||| graphene
凉粉 ||| grass
使/让（……）满足 ||| gratify
使/让（……）高兴 ||| gratify
曾孙 ||| great-grandchild
伟大 ||| greatness
群体思维 ||| groupthink
青 ||| grue
罪行 ||| guilt
ボスニア湾 ||| Gulf
易受骗 ||| gullibility
槍斃 ||| gun
味覺的 ||| gustatory
圣索菲亚大教堂 ||| Hagia
半衰期 ||| half-life
过渡住所 ||| halfway
句柄 ||| handle
放手的 ||| hands
露骨的色情 ||| hardcore
难以攻克的困难 ||| hard
硬件 ||| hardware
把 ||| have
榛果牛奶 ||| hazelnut
负心人 ||| heartbreaker
热度 ||| heat
发情 ||| heat
加热 ||| heat
拼命的 ||| hellbent
人间地狱 ||| hell
血流動力學 ||| hemodynamics
灰樹花 ||| hen
唠叨 ||| henpeck
隐居处 ||| hermitage
赫西奥德 ||| Hesiod
十六进制 ||| hexadecimal
嗨 ||| hey
山核桃 ||| hickory
不可告人的目的 ||| hidden
高清 ||| high
希拉里 ||| Hilary
事后诸葛亮 ||| hindsight
命中 ||| hit
恰到好处 ||| hit
大桶 ||| hogshead
望其项背 ||| hold
宾至如归 ||| home
宅男 ||| homebody
回乡 ||| homecoming
体内平衡 ||| homeostasis
發音時同唇形字 ||| homophene
跳跃 ||| hop
跳过 ||| hop
白麵兒 ||| horse
酸辣汤 ||| hot
HTML ||| HTML
逗人喜爱的 ||| huggable
人道主義者 ||| humanitarian
傷害 ||| hurt
小木房 ||| hut
混血 ||| hybrid
水力发电 ||| hydropower
大肆宣传 ||| hype
超 ||| hyper-
誇飾 ||| hyperbole
内旋轮线 ||| hypotrochoid
ICQ ||| ICQ
意识形态上的 ||| ideological
象成语 ||| idiomatic
也就是 ||| i.e.
如果眼神可以杀人 ||| if
如果打不過他們，就加入他們 ||| if
虚数 ||| imaginary
虚部 ||| imaginary
（尚）未成熟的 ||| immature
直接 ||| immediate
强加 ||| impose
不可能地 ||| impossibly
难以置信地 ||| impossibly
于···中 ||| in
不准确的 ||| inaccurate
不可转让的 ||| inalienable
放火的 ||| incendiary
不定 ||| indefinite
印第安納波利斯 ||| Indianapolis
醉，陶醉，迷醉 ||| inebriation
低劣 ||| inferior
低劣 ||| inferior
家居的 ||| inhabitable
继承 ||| inheritance
遗传 ||| inheritance
继承 ||| inheritance
新成员 ||| initiate
入会仪式 ||| initiation
通俗地说 ||| in
代替 ||| in
吸入 ||| inspire
影响 ||| inspire
立即的 ||| instant
体制化 ||| institutionalize
工具格 ||| instrumental
孤立 ||| insulation
攝取量 ||| intake
不合時宜 ||| intempestivity
使加剧 ||| intensify
轉車，倒車 ||| interchange
内陆 ||| interior
内部 ||| interior
国际化 ||| internationalization
互联的，互相关联的 ||| interrelated
疑問驚嘆號 ||| interrobang
蜀中无大将，廖化作先锋 ||| in
阴谋 ||| intrigue
内向 ||| introversion
印威內斯 ||| Inverness
我的观点证明完毕 ||| I
上述概括了我的观点 ||| I
愤怒,恼怒 ||| irritated
一个巴掌拍不响 ||| it
小行星 ||| Ixion
小行星 ||| Ixion
偷 ||| jack
用千斤顶 ||| jack
南瓜灯 ||| jack-o'-lantern
杰纳斯 ||| Janus
杰纳斯 ||| Janus
雜菜 ||| japchae
瑿 ||| jet
CD盒 ||| jewel
耶洗別 ||| Jezebel
佚名 ||| John
表达同情 ||| join
皇牌 ||| joker
喬納森 ||| Jonathan
约瑟夫 ||| Joseph
以防萬一 ||| just
柿子 ||| kaki
私设公堂 ||| kangaroo
與業相關的;業力的;業障的;業報的;因果的 ||| karmic
考那斯 ||| Kaunas
卡瓦拉 ||| Kavala
凯米 ||| Kemi
一种鹰 ||| kestrel
可汗 ||| khagan
巧茶 ||| khat
砍价 ||| knock
公案 ||| koan
科莫蒂尼 ||| Komotini
克尔克拉雷利 ||| Kırklareli
义务劳动 ||| labor
伊利湖 ||| Lake
拉米亞 ||| lamia
巷 ||| lane
喉科 ||| laryngological
最後但同樣重要的是 ||| last
洗 ||| launder
薰衣草色 ||| lavender
薰衣草 ||| lavender
跳 ||| leap
遗弃 ||| leave
忘记 ||| leave
超过 ||| leave
合法的 ||| legitimate
足搦み ||| leglock
出租人 ||| lessor
勒托 ||| Leto
悬停 ||| levitation
LGBT ||| LGBT
里 ||| li
人生导师 ||| life
木化 ||| lignify
例如 ||| like
淡紫色的 ||| lilac
林彻平 ||| Linköping
约定违约金 ||| liquidated
文獻 ||| literature
垃圾 ||| litter
产仔 ||| litter
宜居的 ||| livable
苔门 ||| liverwort
生活 ||| living
锁定 ||| lock
水闸 ||| lock
小盒 ||| locket
锁匠 ||| locksmith
论理学者 ||| logician
腰部 ||| loin
当心，小心，注意 ||| look
迷惘的一代 ||| lost
盧·賈里格症/卢·贾里格症 ||| Lou
天窗 ||| louver
天窗 ||| louver
天窗 ||| louver
琉善 ||| Lucian
豪華 ||| luxury
:: ||| maddah
磁性 ||| magnetic
摩訶薩埵 ||| mahasattva
灰樹花 ||| maitake
用餐 ||| make
调情 ||| make
鱖 ||| mandarin
手写的 ||| manuscript
记住我的话 ||| mark
髓 ||| marrow
石工技藝 ||| masonry
質量 ||| mass
有母性地 ||| maternally
数理经济学 ||| mathematical
思考 ||| meditate
半月板 ||| meniscus
月经 ||| menses
中石器時代 ||| Mesolithic
金屬探測器 ||| metal
默冬章 ||| Metonic
空中 ||| mid-air
中脳 ||| midbrain
接生 ||| midwife
乳白色 ||| milky
米尔顿凯恩斯 ||| Milton
矿泉水 ||| mineral
二分音符 ||| minim
貂皮大衣 ||| mink
会议记录 ||| minute
虐待 ||| mishandle
处理不当 ||| mishandle
後桅 ||| mizzenmast
现代化生活设备 ||| mod
众数 ||| mode
牟比士症候群 ||| Moebius
官能團 ||| moiety
木 ||| mook
精神支持 ||| moral
发病 ||| morbidity
发病率 ||| morbidity
病态 ||| morbidity
马头琴 ||| morin
郁闷 ||| morose
嵌合体 ||| mosaic
花叶病 ||| mosaic
蚊香 ||| mosquito
行为过火的人 ||| mugger
行凶抢劫者 ||| mugger
泽鳄 ||| mugger
cj ||| multibillionaire
μ子 ||| muon
音樂椅 ||| musical
麝香 ||| musk
安靜的 ||| mute
不可用 ||| n/a
那不勒斯 ||| Naples
自大 ||| narcissistic
自恋 ||| narcissistic
舟形的 ||| navicular
必然地 ||| necessarily
琴桿 ||| neck
tc=Hani ||| nee
新- ||| neo-
近代生物学 ||| neontology
尼泊尔的 ||| Nepali
荷属安的列斯 ||| Netherlands
神经学上的 ||| neurological
中性 ||| neutral
無性 ||| neutral
中立 ||| neutral
中和 ||| neutralise
中和作用 ||| neutralization
新西蘭人 ||| New
关联 ||| nexus
连结 ||| nexus
尼古拉斯 ||| Nicolas
夜鹭属 ||| night
號 ||| no.
明顯[的決定] ||| no-brainer
诺特的 ||| noetherian
非主流的 ||| nonconformist
非言语的 ||| non-verbal
值得注意的 ||| notable
著名的 ||| notable
核战争 ||| nuclear
原子核 ||| nucleus
裸体主义的 ||| nudist
养育 ||| nurture
纽克斯 ||| Nyx
方尖碑 ||| obelisk
健忘的 ||| oblivious
麻木的 ||| oblivious
钝角 ||| obtuse
一極 ||| octillion
古高地德語 ||| Old
吽 ||| om
異常興奮，極為激動 ||| on
卖淫 ||| on
阻止 ||| oppose
相反 ||| opposite
光學 ||| optical
正长石 ||| orthoclase
羚羊 ||| oryx
炫耀的 ||| ostentatious
其他人 ||| others
其他 ||| others
激怒；侵犯 ||| outrage
推广 ||| outreach
全部的 ||| outright
直言不諱的 ||| outspoken
超吹 ||| overblow
反应过度 ||| overreact
检查 ||| oversee
监督 ||| oversee
调查 ||| oversee
加時 ||| overtime
家羊 ||| ovicaprid
由于 ||| owing
平菇 ||| oyster
步幅 ||| pace
眼中钉 ||| pain
前紅莫氏管肩魚 ||| palegold
古- ||| paleo-
词形变化表 ||| paradigm
参数化 ||| parameterization
參數的 ||| parametric
准军事的 ||| paramilitary
准军事部队 ||| paramilitary
胎次 ||| parity
跑酷 ||| parkour
帕薩爾加德 ||| Pasargadae
粗略的,基本的 ||| passing
去世 ||| passing
经过 ||| past
病理学 ||| pathobiology
老顧客 ||| patron
亭子 ||| pavilion
桃樹 ||| peachtree
花生乳 ||| peanut
胸 ||| pectoral
持續低音 ||| pedal
賣弄學問的;炫學者 ||| pedantic
禽兽的外皮 ||| pelt
五声音阶 ||| pentatonic
伯里克利 ||| Pericles
固着生物 ||| periphyton
作伪证 ||| perjure
使困惑 ||| perplex
波斯波利斯 ||| Persepolis
坚持 ||| persistence
有关 ||| pertain
拍它 ||| peta-
菲 ||| phenanthrene
菲律宾海 ||| Philippine
菲律宾海沟 ||| Philippine
燃素说 ||| phlogiston
上镜的 ||| photogenic
門 ||| phylum
物理化学 ||| physical
散装 ||| pick
皮-/pí/ ||| pico-
桩 ||| pile
打桩 ||| pile
苦果 ||| pill
小丘 ||| pingo
芣苢 ||| plantain
配管 ||| plumbing
正 ||| plus
礦工氣管癌 ||| pneumonoultramicroscopicsilicovolcanoconiosis
控衛 ||| point
警察 ||| policeman
多元之爱 ||| polyamory
多态性 ||| polymorphism
池鹭 ||| pond
教宗座驾 ||| Popemobile
猪的 ||| porcine
龍葵菇 ||| portobello
药剂 ||| potion
冪集 ||| power
先决论 ||| predeterminism
表语的 ||| predicative
表语 ||| predicative
词组联想 ||| predictive
过早的 ||| premature
方位格 ||| prepositional
先修/課程/ ||| prerequisite
防腐劑 ||| preservative
可预防的 ||| preventable
仙人掌果 ||| prickly
傲慢 ||| pride
圣职 ||| priesthood
素 ||| prime
优先考虑 ||| prioritize
有前瞻性的 ||| proactive
直肠病学 ||| proctology
浪子 ||| prodigal
进程，过程 ||| progress
高产的 ||| prolific
螺桨式风机 ||| propfan
预言 ||| prophecy
趴 ||| prostrate
原行星 ||| protoplanet
地方的 ||| provincial
演习场 ||| proving
念力 ||| psychokinesis
bu4ding1 ||| pudding
好鬥的 ||| pugnacious
料理后事 ||| put
易腐烂的 ||| putrescible
推球 ||| putt
推球 ||| putt
安顿睡觉 ||| put
侏儒 ||| pygmy
黄铁矿 ||| pyrite
骠国 ||| Pyu
古色古香的 ||| quaint
八分音符 ||| quaver
急性子 ||| quick-tempered
顶刮刮的 ||| radical
根 ||| radical
激进分子 ||| radical
橈骨 ||| radius
憤怒 ||| rage
熱帯雨林 ||| rainforest
多雨的 ||| rainy
漫无边际的讲话 ||| rambling
繁茂 ||| rampant
可读 ||| readable
钢筋 ||| rebar
叛逆的 ||| rebellious
畫謎 ||| rebus
再现部 ||| recapitulation
倒数 ||| reciprocal
刑事法院法官 ||| recorder
直笛 ||| recorder
记录人 ||| recorder
循环的 ||| recurring
救赎 ||| redemption
具象化 ||| reification
再次鼓励，再次强调 ||| reinforce
重拾重新点燃 ||| rekindle
关系 ||| relation
緩解 ||| relieve
犹豫 ||| reluctance
更新 ||| renewal
被遣返回国者 ||| repatriate
遣返 ||| repatriate
複製 ||| replication
彈性 ||| resilience
决心 ||| resolution
呼吸作用 ||| respiration
伸缩自如的 ||| retractable
逆行性神經傳導物質 ||| retrograde
米浆 ||| rice
燈謎 ||| riddle
参宿七 ||| Rigel
刚性 ||| rigid
严苛的 ||| rigorous
严酷的 ||| rigorous
漰 ||| roar
錀 ||| roentgenium
狐狸精 ||| rogue
惹怒 ||| roil
羅威那 ||| Rottweiler
罗瓦涅米 ||| Rovaniemi
简历 ||| résumé
魯布·戈德堡機械 ||| Rube
屁股 ||| rump
面包干 ||| rusk
金红石 ||| rutile
说和做 ||| said
高鼻羚羊 ||| saiga
出售 ||| sale
中坚力量 ||| salt
有益的 ||| salutary
翅果 ||| samara
場景 ||| scene
斯海尔德河 ||| Scheldt
翅鲨 ||| school
打架 ||| scrap
废弃 ||| scrap
仓鸮 ||| screech
发束 ||| scrunchie
排水口 ||| scupper
给调味 ||| season
秘密 ||| secrecy
惯座 ||| sedentary
看透 ||| see
识破 ||| see
月宮女神 ||| Selene
自我审查 ||| self-censorship
创造性的 ||| seminal
大尉 ||| senior
大校 ||| senior
感觉到 ||| sense
使意识到 ||| sensitize
侥幸得到的 ||| serendipitous
发球 ||| serve
上菜 ||| serve
庭外和解 ||| settlement
七十五 ||| seventy-five
性紧张 ||| sexual
陰涼地 ||| shade
颤抖 ||| shaky
削尖 ||| sharpen
磨削器 ||| sharpener
乳油木 ||| shea
乳木果油 ||| shea
转变 ||| shift
亮光 ||| shine
阿部相模肩燈魚 ||| shining
神道信徒 ||| Shintoist
出众 ||| shiny
射击游戏 ||| shooter
易怒 ||| short-tempered
紹塔 ||| Shota
羞怯 ||| shyness
原文如此 ||| sic
憔悴 ||| sickness
招牌 ||| signage
泥沙 ||| silt
模拟器 ||| simulator
真诚地 ||| sincerely
稀有 ||| singularity
漢字語 ||| Sino-Korean
娣媵 ||| sister-wife
猥琐 ||| sleazy
酣睡 ||| sleep
沉睡 ||| sleep
绷带 ||| sling
投掷 ||| sling
烟 ||| smoke
烟灰色 ||| smoke
烟雾弹 ||| smoke
烟点 ||| smoke
转胜为败 ||| snatch
社会经济的 ||| socio-economic
沙发床 ||| sofa-bed
旅居，寄住 ||| sojourn
焦虑 ||| solicitude
十四行诗 ||| sonnet
复杂 ||| sophisticated
隔音材料 ||| soundproofing
隔音（处理） ||| soundproofing
空間桁架 ||| space
側條無鬚魮 ||| spanner
种 ||| species
種名 ||| specific
阵 ||| spell
脊椎固定板 ||| spine
通灵术 ||| Spiritism
自发的 ||| spontaneous
调情 ||| spoon
妓院 ||| sporting
平方 ||| square
经得起时间考验 ||| stand
出师不利 ||| start
靜力學 ||| statics
勃起 ||| stay
熬夜 ||| stay
阉割 ||| steer
聖艾爾摩之火 ||| St.
無菌的 ||| sterile
规定 ||| stipulate
随机过程 ||| stochastic
面无表情 ||| stolid
头发拉直机 ||| straightener
制订战略 ||| strategize
側身平肩光魚 ||| streaklight
大显身手 ||| strut
过失 ||| stumble
犯错 ||| stumble
绊倒 ||| stumble
蹒跚而行 ||| stumble
触控笔 ||| stylus
资产 ||| substance
毒品 ||| substance
字幕 ||| subtitled
翻車魚 ||| sunfish
沉没成本 ||| sunk
最高级 ||| superlative
悬疑 ||| suspense
嫌疑地 ||| suspiciously
可疑地 ||| suspiciously
维持 ||| sustain
供养 ||| sustain
维持生计 ||| sustenance
欺詐 ||| swindle
同情的 ||| sympathetic
交感神经 ||| sympathetic
突触 ||| synapse
花样游泳 ||| synchronised
向斜 ||| synclinal
锡拉丘兹 ||| Syracuse
不予理睬 ||| take
相信我 ||| take
用私刑 ||| take
坦干依喀湖 ||| Tanganyika
纹身艺术家 ||| tattoo
英氏平肩光魚 ||| teardrop
科技 ||| technology
地殼構造 ||| tectonic
乏味 ||| tedious
牙齿咬环 ||| teething
滴酒不沾的 ||| teetotal
滴酒不沾的人 ||| teetotaller
特拉维夫—雅法 ||| Tel
回火 ||| temper
揉和 ||| temper
缓和 ||| temper
溫和的 ||| temperate
天狗 ||| tengu
术语学家 ||| terminologist
赤土陶器 ||| terracotta
纹理 ||| texture
塔納托斯 ||| Thanatos
万分感激 ||| thanks
邵語 ||| Thao
茅草 ||| thatch
用茅草覆盖屋顶 ||| thatch
泰勒瑪 ||| Thelema
神义论、神正论 ||| theodicy
天下没有白吃的午餐 ||| there's
上升暖气流 ||| thermal
好心没好报 ||| the
鞋匠儿子打赤脚 ||| the
要捉住男人的心，先要抓住他的胃 ||| the
累赘 ||| third
人生就该如此 ||| this
蜂擁 ||| throng
快速增长 ||| through
缩略图 ||| thumbnail
藏缅语的 ||| Tibeto-Burman
潮汐 ||| tidal
可耕种的 ||| tillable
計時 ||| time
羞怯地 ||| timidly
來回 ||| to
待办清单 ||| to-do
印第安戰斧 ||| tomahawk
钳起 ||| tong
削髮 ||| tonsure
局部的 ||| topical
地方的 ||| topical
托特包 ||| tote
可触的 ||| touchable
友好城市 ||| town
转录器 ||| transcriber
誊写员 ||| transcriber
转导 ||| transduce
变换 ||| transformation
平移 ||| translate
蒸腾 ||| transpire
泄露 ||| transpire
散发 ||| transpire
遍历 ||| traverse
令人敬畏的；令人惊叹/惊异的 ||| tremendous
地震 ||| tremor
侵入 ||| trespass
三角不等式 ||| triangle
进贡国 ||| tributary
拔毛癖 ||| trichotillomania
棘手的 ||| tricky
肚子 ||| tripe
的黎波里塔尼亚 ||| Tripolitania
信任 ||| trust
茯苓 ||| tuckahoe
图兹拉 ||| Tuzla
第十二 ||| twelfth
笨手笨脚 ||| two
双向的 ||| two-way
极权 ||| tyranny
UK ||| UK
尺骨 ||| ulna
棕土 ||| umber
棕土色 ||| umber
不可信地 ||| unbelievably
难以置信地 ||| unbelievably
不协调的 ||| uncoordinated
暗流 ||| undercurrent
guànmùcóng ||| undergrowth
在（一个人）以往的经验中 ||| under
秘密的 ||| under
单元式的 ||| unitary
全集 ||| universal
未必 ||| unlikely
遥不可及的 ||| unreachable
未经证实的 ||| unsubstantiated
隆起 ||| upheaval
锦囊妙计 ||| up
上游 ||| upstream
最新的 ||| up-to-date
烏陵與土明 ||| Urim
最大 ||| utmost
犹豫不定 ||| vacillate
价值观 ||| value
蒸气 ||| vapour
多變 ||| vary
浩大的 ||| vast
跳馬 ||| vault
上等犊皮纸 ||| vellum
文氏图 ||| Venn
毒素 ||| venom
暈眩的 ||| vertiginous
佛誕 ||| Vesak
玄关 ||| vestibule
经验丰富的 ||| veteran
经验丰富的人 ||| veteran
牺牲品 ||| victim
受害人 ||| victim
受难者 ||| victim
精力，生命力 ||| vigour
夾鉗 ||| vise
视觉艺术 ||| visual
活潑的;快活的;有生氣的 ||| vivacious
旋涡的 ||| vortical
祝融星 ||| Vulcan
三教九流;各行各业 ||| walk
告诫 ||| warn
战地故事，艰苦经历 ||| war
金盆洗手 ||| wash
冲刷 ||| wash
表带 ||| watchband
谨慎行事 ||| watch
走路小心 ||| watch
西洋菜 ||| watercress
好样的，加油！ ||| way
幸福，福利 ||| weal
服务端 ||| web
水草 ||| weed
香煙 ||| weed
无重量的 ||| weightless
失重 ||| weightless
老生常谈的 ||| well-worn
潮湿的 ||| wet
有雨的 ||| wet
重击 ||| whack
小麥草 ||| wheatgrass
命運之輪 ||| wheel
有鉴于 ||| whereas
甚么的 ||| whereof
壮胆 ||| whistle
乱猜 ||| whistle
对着墓地吹口哨，指对恶劣的情况视而不见 ||| whistle
对着墓地吹口哨，指在害怕时故作轻松 ||| whistle
行使 ||| wield
使用 ||| wield
野狂 ||| wild
未知数 ||| wildcard
徒劳 ||| wild-goose
无论愿否 ||| willy-nilly
窗框 ||| window
有胜算的 ||| winnable
据为己有 ||| withhold
隐瞒 ||| withhold
悲痛，悲恸 ||| woe
硅灰石 ||| wollastonite
精彩地 ||| wonderfully
极好地 ||| wonderfully
木管乐器的 ||| woodwind
单字 ||| word
诺言 ||| word
措辞 ||| word
工作犬 ||| working
艺术品 ||| work
工作坊 ||| workshop
怠工 ||| work
值得的 ||| worth
值得做的 ||| worthwhile
关于，至于 ||| WRT
就......而言 ||| WRT
色诺芬尼 ||| Xenophanes
年度 ||| year
白嘴潜鸟 ||| yellow-billed
擔杖 ||| yoke
你妈 ||| your
你們自己 ||| yourselves
尤卡坦半岛 ||| Yucatán
尤卡坦州 ||| Yucatán
逗乐 ||| yuk
狂热者 ||| zealot
犛牛 ||| zebu
